【非支那製】【I/A】Last Origin(9) - ラストオリジン 大波搖兩搖淫腳撩兩撩

新手之友白貓醬(夏)

官方指定逼害對象 平胸b11

其他囡囡

官網

QooAPP：

各類攻略網站：
新手入門攻略

探素計算機

探索資源列表

圖鑑

角色配點推薦

韓版原圖

1001唔開POST MOMO 武士刀侍候

新活動組隊配置+掉落

加點模擬器:

點解我升黑狗同夏洛特條路咁漫長

你個title

鍊金留名

摸貓貓

活動玩法

新活動組隊配置+角色掉落

有無人知25v最後果兩隻大舊裝甲要點打
打極都1

穿甲/momo解狀態/白貓solo
佢每幾turn會有一下無幾層防buff

試下先thx

屌你隻閪野好硬

估唔到用夏洛特 餐刀 同可可 打2-5B有奇效 穩過用快遞

2-2C點樣4星

AUTO? 咩裝?

呢條片解釋得幾詳細,05帶血晶片可以去到1000血中破

閃貓要升番先得

C1未打
過左十二有冇得打返定當last day?

成個活動下個月9號先完
佢12號係開埋下半,即係第3章

萌新如我冇05

仲未刷齊啲裝 啲AP包難打到

但重點係我仲掛緊2B

揮個手

刷餓狼番主線定刷2-5b好d

主線有狼女刷咩

刷左 3 日24B
一隻夏洛特都唔出

好似比個wiki fake左

急乜野,仲有成個月
我而家刷緊夏洛特2號機

2-5件裝刷三日都唔見

十幾支狙 一個閃 一個ap 一個戰略
完
高消 但分解裝賺少好多

邊度有狙刷

2-1咪金狙

真係有得出嫁咩

我都係但我冇金穿打得好慢, 靠02個肥婆慢慢斬

打極都打唔到裁縫

唉 幾時先出紅狼俾我

今朝大建見到6:05好興奮, 點知係獵人

夏洛特 攻爆 同 閃 5鏈 分別簡咩？

有公式，之後咪就係運氣了

其實有邊隻SS 值得食金人

02

不過我唔知佢勁d咩

2-5b到底有冇隊係可以打快啲
見到youtube啲3隻篇成都要打成10幾分鐘

上多幾隻打手

呢啲睇你自己有咩裝

夏洛特
可可
巫女

其實我係度諗緊巫女轉核彈會唔會打快啲
但我又驚隻核彈死

中破核彈唔撚掂,俾人落marking都扣百幾

想帶升可可去邊到好
4-4ex帶佢成日大破

我夠知 十幾次唔中

用興奮劑？
但巫女都幾緊要

我4-4ex 放LLS前面冇事

屌一屌就出晒

大家點解好似用唔哂啲資源咁 掛2-4b 掛到唔夠掛

而家係咁樣排
可可
夏洛特
MOMO

打得快但MOMO有機會死

老手開左煉金，啲資源好少唔夠。
我琴日先開到，未開煉金前我滿鏈揀減耗

我活動上半畢咗業
2-5b等下半再算，而家升下煉金

紅狼公式應該點擺?

其實呢隻驚有無一D可以回隊友血既角色

又係時候提人轉開心版

屌我係公司開張圖勁大張係個MON度....
BTW我IOS換唔到

提曬水你都中伏
btw ios我都唔知點算

我而家想打飛機.......

我AN但無轉到,剩係屋企用模擬器先有轉

掛就無乜問題,但一升裝就倒水咁倒

個戰略果舊要用勁多點
去用幣換廿個ss好易 但食一食就冇各八千資
食兩轉又去返鍊金

更新延期

煉金升下裝算

2-5 個眼罩刷一個算數啦....
請問鍊金咩好介紹?

我2-1B 莉莉絲 減資 3隻B就岩岩37賺電
一隻A就賺晒3個

我2-1B老李

2-1B老李要咩能力？

點帶可可升？
6-8 係咁送頭

好問題，我都問過

4-4ex 放係莉莉絲前一格

即係點？

博士抽到齊左了...

更新延期 希望送隻紅狼黎撚下先

X X X
X 莉莉絲 可可
X X X

係都送隻天使啦，咁難抽

攻晶片 ， ap晶片，標準os，餐盒

差一隻巫女就撈齊角,可以專心撈裝

刷極都唔出金迴避裝.....

泳裝要加價 有買襯手

整理一下，啲SKIN清一色新增大廳動作+語音

平胸：114->159
白貓：114->159
核彈：136->182
老李：114->159
ダフネ：91->136
莉莉絲：114->159
P49：136->182

但再下次維護完(8月26日)先加價

另外交換所呢堆聽日就維護完就落架，要換趁早

係咪聽日加live2d

係,聽日update,下次加價

0連?

又買左2萬羊,i am ready

滿

好撚RICH

你玩開FGO,2萬羊碎料啦

好多年無課FGO了

大家姐同二家姐係咪都更新左模

屌回錯POST

終於有
良心營運

更新左未？

連登公會收人，申請左麻煩留名

錯po

呢個SKIN真係好撚GFABLE

做乜突然咁多人錯po

真
好pure好true

如果可以有LIVE2D就好 韓服依家都無

課啦

升裝升到無資源用，又未升紅狼，點搞。。。

唔係送左D書咩

我都想整隻紅狼

好似係。。
都唔記得咗

真心問一句,夏洛特同莉莉絲件泳衣著左同無著有咩分別

有冇計過自己課左幾多
我自爆先 5萬HKD

紅狼0連打3-1ex唔係好穩

依加試跟1連會點

2-3萬掛我唔常課

好似要大破刷

Z巴你點鍊金？

老李活動2-1B

雖然係，但唔好煩，佢打幾場就要修復佢一次，條數係返到

0連？

如果係主線呢？

佢唔係有戰續咩

滿啦 0連點刷主線T9 2-8

戰續完再死

有無試過老李滿連2-8得唔得？

你用咩裝

2-8 0連都得啦應該

2-8你老李滿連打蝕到仆街

依家要鍊就活動鍊啦 2-1B D A S都好好跌

下面果套，但係用對輕裝歧視用s代替

唔夠傷秒怪 一定會死

聽日主線會派SS輕型歧視 聽日先搞啦

BTW 建極都唔中紅狼

所以用一連補返

Btw,我試跟1連2-8得唔得

點解唔直接升隻T9或者機械人 要低消先有得賺

抽係難㗎啦

因為未練，紅狼練好

你用紅狼打2-8分分鐘愈打愈少資源 你要每次跌2隻先有賺

好難咁計喎，佢跌嘢唔定時

點解唔老李 2-1B就算

得7xlv

插2粒閃晶片 標準OS 飯盒 一晚應該升到90

我試下，不過ss閃晶片未打

依加打跟戰略爆擊裝

刷修復最抵係咪用機械人刷

真係痴撚線

2-5b有冇咩隊刷得快d
我跟wiki可可夏洛特快遞咁刷好慢先一場

我係夏洛特可可MOMO
但MONO有機會死

屌，MISS哂我紅晶片同波波都唔夠

點解我唔早D睇到下架......

RAP

不過我都唔夠料換

細換大都唔夠?

唔肯定...

Icon轉左小百合
係咪要黎了

頂 延左

delay一個鐘

延長 估到 我估6點都未必有得玩

五千資

delay 冇問題A_A 最緊要有野賠

排成千人

2-5B變左撈新角...

本來就應該係新角 係官方搞唔掂先遲左

廚娘買左skin之後攻擊動作快左

咩SKIN

泳衣

淫?
有無成對腳仔走哂出黎

未更新mod,更新埋應該正啲

嘩屌想買...

買 遲D有LIVE 2D

明明尋日仲有800罐頭+額外課左兩pack 7500
而家話咁快得返400幾

想比佢對腳仔一野踢落我條勁度

嘩屌, 咁正既

Rich

2-5b未升可可，可唔可以用狗盾代替？

有電氣耐性裝應該得

狗盾其實都幾硬

2-5B有冇咩隊推薦

好撚硬啦

佛撚到

屌 2-5B真係好撚慢 降左難度先再打算

十一分鐘一場
可 夏 mo

成十分鐘一場慢過閪 我去鍊金降左難度先打算

屌個人好撚亂
資源又唔夠又勁多關打唔到又勁多人未刷
而家又開第三part都唔知做咩先好

打左3圖先 過晒拎左過關獎勵先

唯有咁我隻黑狗得88裝哂野都未夠250閃

3圖尾關有金背包刷

加迴避同迴避解除果個？果個我有裝埋啦

真

泳白貓識郁

慢到嘔, 鍊金算

夏洛特都未刷到
同你地差拒愈來愈大 升可可同MOMO先

唔係升好MOMO先刷到夏洛特咩
btw 頭一個星期由0升黑狗MOMO核彈 之後再刷滿夏洛特
我就是成功的例子

買咗skin之後又有動力繼續刷

屌你廚娘個skin滴撚哂口水咁
想㩒撚住佢個頭幫我含含撚到窒息再一邊摑佢塊臉

唔夠紅色個舊高密度演算制卡研究
有邊關可以快刷30粒

5-8

白貓叫我係少D人嘅地方先......

仙子刷唔刷好，打得又唔穩又慢

鍊金/升人先 降左難度先打會有效率D

佢話會減咩

有講 下星期降

係？咁我鍊金先了

如果刷晒野就鍊金升裝/帶下人先會好D

廚娘 係個公仔上要個Pose係咪泳衣大破？

新玩
想問咩叫做鍊金
岩岩打完第一章 跟攻略 刷緊多兩隻粉毛做鏈結

黑肉盾好正

鍊金=分解拎到嘅資源>入關用嘅資源 一般開左分解科技先做到

紅狼打3-1ex升資源好快

未到兩個鐘 仲未見到第一隻1-8粉毛

粉毛後面都有，唔洗咁早刷都得

想問下大家大建用開咩公式？博士多撚到拆

重點係，你想要咩先？

event 3章個d有冇咩要升定

想問下鍊金最有效率係咪都係莉莉隻dup2b

Ada係邊位黎

囡囡外型機械人

未有：（

chapter 3仲易過2

因為第2章俾人話難，要降難度
第3章直接易少少廢事又要調整難度
btw第2章果兩關挑戰關真係痴孖筋

而家白貓啲攻擊有水花

想要啲而家刷唔到嗰啲，痴女星連

900 部件
2000電力
300
300 營養
300

100紅方

我20紅出ss機率大過100好多
Btw鍊金出得返都長用返100算

終於出貨

想知咩公式？

4000 900 900 100紅

用紅狼打3-1EX快定老李活動2-1B快

多謝巴打, 反正100紅, 我用夠2500電

其實黑狗招保護技係點
點解我夏洛特同核彈放佢左右都成日死

咁擺啲怪對黑狗打一直行就會出事

換左狗盾

重點唔係邊隻盾 係個擺位同啲怪打嘅範圍
啲怪瞄黑狗出AOE會波及到嘅位都唔可以擺嘢
通常左右同後面都高危

刷中破快手秒對面咪得

只係知紅狼低消過滿連老李

未入坑
想問下隻game肝唔肝？
同埋洗唔洗課好多？

金代用係唔係比02用黎滿鏈?

好肝，不過電腦肝

肝, 唔使點課, 課金主要係買SKIN

我係咁做，不過唔知佢有咩勁

02 同遲啲無敗龍呢兩隻主線角因為冇得撈, 所以啲人通常都會留俾佢地滿鏈, 當然有啲難出既角或者未有得撈既角都會有人拎黎鏈, EG 紅狼痴女

紅狼如果想鏢金就最好唔好升鏈。。。

新手玩到第二日
粉毛拉鏈電棍隊 差唔多一齊上70
單刷角 女武 夏洛 白貓都各得一隻 無得練
進度打到完主線3章 活動1章 開始唔夠力

想問吓 實用裝備/OS 點樣拎
仲係用緊系統送果啲SS 自己整永遠得B 用黎做肥料

打活動刷裝備比較好

呢個建撚左兩星期都唔出

女武神同白貓夠陪你好耐, 可以係活動第一章撈住先
主線可以唔使理住, 你先推活動第2章出派遣, 然後刷2章/ 3章既角先

裝備既話主要都係撈啦, 自己整根本都冇咩機會出好裝

邊有咁多紅方。。。

我都俾隻獵人FAKE左幾次, 今次出左好撚開心

一日鍊金都唔止打300粒啦

不斷刷緊2-7
下一輪試吓裝備 出肥料都好

努力撈緊 依家各2了
練多一輪 如果夠力打2章 即刻開多兩隊探索

自己整係咪低配方滿足每日任就算
次次都被搵笨

開頭低配算啦, 到你玩到開鍊金日日大建都得

THANK YOU 巴打

吹波膠滿左都無紅狼

呢隻驚好咸濕嫁

用曬d 資都唔出，返去鍊2-b1 算

6-8依家係有bug
我跟wiki咁瑪利餐刀會炒車
要係後面落多粒蛋死撐個加回buff過先打得中

我有無記錯開中破係打2-8？

我冇事喎，你瑪莉命中唔夠？

我係，慢慢磨血

要幾多命

想控好d 2-8 wave1比噴火慢慢燒
想快就2-8 wave 2 企5位食boss毒

Nox今朝開始唔知做咩

成日停左係度 =_=

點解我掛極都開唔到

聽講同模擬器版本有關係

係唔係要downgrade番夜神?
定有其他模擬器介紹

更新完，入唔到game
係咪正常？

你隻野太高閃

BS

即裝 睇睇

開完Last origin 佢full screen左
點樣set番細D

裝完qooapp + last origin
開左game 咩都冇得禁

咁試雷電囉

我手機一樣情況

定係之前官方講過版本嘅問題

我oneplus 5 + iphone反而冇事
用模擬就死

呢個

似係
ios 1.0.8
但andriod 1.0.9

上巴哈搵.8apk應該就得

岩岩搵到

仲係1.0.8
開到Game

啱啱都係巴哈搵到，唔該

好似穩陣要350, 要上網睇返, 我自己打就300左右
通常炒車點都係2個位, 1. 清唔切劍盾 2. 打BOSS唔夠HIT數疊BUFF

核彈開到
Momo開唔到

屌你屎忽呀日網又話250閃黑狗掛到4b
我開到一分鐘都係就死左黑狗同核彈

等完event升高d命中裝再試下

300 wo

250係3b?

呢個唔係迴避250咩

唔計buff 250
唔使咁高，你預白字200啦

但呢個4b黎喎
我入去都閃唔到

你試下跟呢個企位

我又要重開中破
仲有無咩關開中破
我momo打2-8閃走哂

momo入2-8boss關啦刷
企5號位食噴毒條血扣得快過小明

唔得呀我頭先試過放5號位
完全可以長掛唔死

一係去5-8

5-8又死太快
結果去左4-8開

帶晒全部血裝刷中破,易控好多

掛到了換左擺位尋晚穩掛了

用老李可以打邊關鍊金高效率?

活動2-1b

撈左兩隻仙子, 但打得太慢, 都係返2-1B鍊金升下裝
等下個禮拜調低難度再撈算

好快，我連撈都未撈

降左難度先刷啦到時一定更快

我依家都訓個陣先掛2-5b
唔怕滿倉

新手再問
假設我淨係升緊一隊
粉毛食攻爆 兩部盾機食血防/閃
咁其他雜糧 係咪分解晒做資源最好

同埋鋼龍點拎 係咪一定要撞大建 想有隻盾擋晒成行

依家有活動可以用銅幣換升點果款料
打返黎D人用晒黎分解就得

鋼龍好似活動唔知邊關有得刷
不過而家直上黑狗好過啦，1隻保8格攻擊機
而家2-1B一車車咁出

3-4b夏洛特個圖案係咪放錯左其實

3-1ep

3-1ep用莉莉單刷會死

我LLS 攻 爆 標OS 電罐 冇事喎

請問SS能力值UP 可以邊度刷？

標準Os?

新手表示 手動都好難打

加迴避爆擊幾個能力嗰個

我用攻攻標電 等我轉轉爆 再auto打一場睇下

有裝加回又加爆架咩

睇錯, 攻防命回, 應該就係標準OS, 邊度可以有SS?

3-1ex

請問3-1EX 用咩刷好? 我無紅狼...

老李 白貓都得

試下用老李刷唔刷到先...

電罐+10未?
同唔穩可以攻/爆一個轉防

刷到了
電+8

想問下有咩裝建議優先升？呢排鍊金一日都升到兩三件裝

未刷完2-5b可以等下禮拜調整睇下用咩裝先再升
爆資就升啲大路裝，爆擊晶片，歧視os，ap包之類先

我期待降完難度可以用ada一野清一版

2-5B 刷左一個眼罩同另一個3個就當畢業了...

都好快出喎, 刷左一個鐘就出左一粒

歧視係咪重型 機動 都要升？ AP包要升幾多件？

想請問下呢個陣無送貨妹既話有邊隻可以代替

2-5B我夏洛MＯＭＯ可可
但抗雷果舊要高Ｄ
射完水加雷果下好痛
其他實彈都係１

Ok試下先thx

蛋

即係巫女

岩岩down ，係咪話唔洗刷首抽，咁我一開始就淨打主線?

係，練粉毛，拉鍊加多隻盾

活動打唔打? 我宜家跟攻略刷粉毛同剪刀, 我自己有李，同貓，咁係應該點組隊?

活動優先 粉毛隊打

。。。
粉毛拉鏈貓（回避）
。。。

升爆呢隊刷下活動換啲SS先

哦

請問角色等級係咪冇得食素材升。。。搵唔到邊度有，睇攻略話打活動換莉莉絲，食經驗書比佢，但係邊度有得食。。。

基地食

睇頭Post 新手入門攻略

2-4b換左擺位就過到

2-1b 都打唔過。。。升一升D角色先

岩岩qoo update完係標題start都唔見埋
有冇師兄救到我

qoo個apk係有問題
唔好用嗰個

vpn去playstore dl?

我係另外開個日本google account專用嚟打機

以前試過開，fail左

去巴哈搵返1.0.8既APK重裝

taptap 有 再唔係開日本google acc

呢個係咩事。。。

巴哈搞掂
唔該咁多位

你係第2部機入AC?

亂刷野狂死用晒啲資源 要砍掉重練
依家重新開過acc 熟咗系統一日追返晒進度咁滯

唔會再亂強化裝備先

登入時間唔郁一排就會咁，再登入就無事

跟攻略刷活動刷黑狗，但係出左P49 都冇黑狗。。。

再刷 邊有咁快出

玩完新手教學都唔係好知點玩咁
呢隻game係咪冇抽卡呢啲野
一開波送個幾隻SS角色係咪已經夠打

出左2隻p49 ...

另一隻s出左3隻啦點解冇黑狗

我之前出左成7隻P49 先見一隻黑狗

有冇掉落率睇

冇.... 我WFH放佢係度刷的
non-stop刷9個中 2x隻P49 8隻黑狗

我唔夠素材掛咁耐

我淨係想要一隻跟攻略打到2-4b 刷果兩隻ss

個資源pack 賣完 冇計
我升裝升到得番幾百

auto掛下就會見
運氣好難講

唉diu 3隻p49 啦

要爬好多文先明

SS好難升滿 唔建議投資太多
開波送隻夏洛特除外 用黎純閃單刷 做吓初頭啲四星不被擊中啲獎勵都可以

平時用粉毛拉鏈+盾手動推住圖先

得閒用低耗隊掛吓活動圖，盡快推到e1-6 有白貓刷

多啲餵糧比粉毛食 每滿10/30/50 幫佢升滿鏈

新手重要輸出源 推圖方便好多

申：早你兩日玩

我都係玩左20日度

想知20日進度

開咗總共幾多格角色/裝備倉庫 買咗幾多Skin 同埋 開始鍊到金未

270角色/200裝備
3套SKIN
差最尾一個資源科技先開到分解

Skin果啲貨幣其實點拎
我仲以為用罐 點知換唔到

多唔多人買月卡換罐

好似係賣skin先有

天使究竟幾時先出

我玩左一個月多一個禮拜, 岩岩一個月時開晒鍊金
有課月卡, 開角色格到400 活動夠推晒同刷角,
而家個活動差2-5B, 等佢下調先刷, 鍊住金升下裝先

啱啱中左紅狼食書升好試左試 應該都係老李2-1b效率高d 紅狼依家解決唔到射程唔夠嘅問題 就算一下一隻都比較慢

好多裝係破防，升邊一件好？

ev3-8係bug左定佢標錯drop item
跌左幾件SS barrier但無跌SS booster既

潛左水兩日,係2-1B鍊金鍊左幾日
發現而家單刷2-1B,訓醒點都會爆倉
利申已經開到600

月卡罐算係CP值最高果兩個黎
但開頭唔建議買SKIN住,首先要留返啲罐開夠5隊,之後就開下角色位同裝備位
建造位同修復位唔洗開

Drop rate +50%實爆

開到400個位唔駛三個鐘都爆

我返工用手機掛
我部機有得黑mon掛

都係

但唔算慢太多，同少耗啲，可能拉均差唔多
利申：冇計過

玩咗成個月都仲未開到鍊金
想問下個科技樹點樣可以快啲升？
同埋要升邊幾樣先？
上網搵唔到鍊金個前置要求

鍊金係科技樹左手第一排升到底
前置主要係要你使資源同修復

求其整3隻機械人出黎刷修復
因為機械人出擊唔洗食營養

造極都造唔到企鵝

用公司部機做啦梗係

公司部機廢到推唔郁模擬器

我用緊公司部notebook 推
但掛緊就做唔到野
2月到而家都係remote掛

老李滿鏈係咪揀減消耗?

用黎單刷減耗好啲

2-5b削咗未？

經驗關都有活動加成
一場每隻十幾萬經

我都建唔到 MIN PAY等撞中算

改DATA應該要維修

咁我升住裝先啦

改左佢應該會公告

見人用企鵝可以1帶4極速掛3-8

momo加爆擊定射程?

應該話滿鏈之後

活動第三區其實有咩要刷？仲未開始

其實無。。。

可以去刷ss防裝
之後無
ss攻裝上次活動無刷到既可以補下倉

睇你裝同用途喎, 加傷 /爆擊/ 減耗都得

刷緊核彈
但仲未刷到夏洛特

1點到3點半維護,調整活動難度

Ready打2-5b

希望2-4b隊直接打到2-5b

我琴晚仲升晒裝刷2-5b
狗蛋夏好穩，8分幾都還可以，
希望改完會快啲

新手岩岩玩
係咪刷活動e4 5 6 電棍，戰女神同貓女刷夠各6先？

另外打關攞果d課金coin應該開左第四隊，之後再開大個倉？

貓夠勁已經可以solo
粉毛 電棍 貓 陣容已經夠用住先
可以四隊搵資 一隊打所以要五隊

巴要連射好似有D難度

岩岩先發現又回錯POST

我可以連射

卡2%玩唔到

只係對面少左一半攻
一樣要打咁耐
可能可以轉個攻擊陣唔駛可可咁守既

完全感覺唔到降左D咩難度

點解你地玩到

更新左未?我手機定模擬器入都無問題

減左架啦

哇 多撚謝晒

夏洛特,可可,MOMO會唔會快啲?

我覺得用狗盾一定快過可可 起碼狗盾可以加速先

D人滿裝應該會feel到快左既

快幾十秒左右囉

本身三下殺變兩下殺咪會快左
但我打9千咪又係三下

真係多撚謝

打2-5B嗁話至少我覺得無乜分別2-1B好似話降完攻可以用迫擊砲鍊金

狗盾一定快過可可+1
至於Momo會唔會快過夏就睇佢智唔智障
Momo智障起上黎仲慢過夏

同我蛋蛋攻爆滿鏈都好痛

MOMO:等我招一技打一隻搞鳩下你先

一定會打上層 打防盾果一隻唔打水唔打雷

諗緊用5隻核彈塞入痴女度用住先

有痴女絕對可以咁做

我係落齊MOMO同夏洛特,唔落巫女

都係太慢了 我用星蓮算

放尾行 冇射距就咁打頭排？

狗盾裝+10電罐搭埋巫女都仲係好痛
是咪打手清場唔夠快

YES
鍊多陣金試下換黑狗睇下一場幾耐先

打手唔夠快，狗盾會有debuff 疊傷，一係你用+10疫苗晶片

星蓮唔係要手動咩

咁錬多陣金升埋塊晶片再試

手動快D打完佢好過

我得3隻星蓮老婆

我屬性既閃到 實彈食晒

仲刷緊核彈.....
刷完核彈仲要刷夏洛特....

加油..

刷多陣裝繼續番去2-5b地獄了
試下快遞換momo會唔會快d

夏洛特其實我想放棄
刷左好耐都一隻唔出
但見到佢件泳裝咁淫.....又想繼續刷

岩岩試夏狗Momo 6分幾鐘，快左啲

又整番個卡loading bug出黎

狗係雙防晶 防os 用雷10？

我防晶 疫苗 防os 電罐 全+10

5千2血入尾關
SAFE
8分鐘
BTW防OS得7 同抗性得5 雷同防都10都夠
掛機去

2-5b 打火機勁難撈 都仲係得1隻

想問下更新左乜野？

隻game 有首抽?

冇野抽架，鬥時間

鬥肝

都係電腦肝姐

電費仲貴過課金

2-5b 可可 速遞 夏落特定momo

夏落特鐵膽
要快就速遞換momo
落momo既話可可換狗盾好似都得
但隻momo唔生性既有機會狗盾頂唔住中破

調整難度後可以唔用速遞, 落夏同MOMO兩隻打手

一隻仙子都無

ok thx

ok

我都係得一隻

琴晚兩隻
招雨幾勁下
同佢對乳一樣勁

有無腳

紅狼張立繪靚過個模組好多個戰鬥模組唔知點解覺得怪怪地

點解你次次第一個反應同關注點都係對腳

因為腳膠

紅狼裸足

我無呀......

我都無

我建左幾十次先有

係咪要大建呢隻?

係 入場費4000齒輪

無咁多料......

屌你我成身都藍替代

遲下活動有得撈

就黎撈完核彈
返唔返轉頭撈夏洛特好定撈其他野....

我撈埋仙子就返去撈裝

要撈左夏洛特先撈到仙子

夏洛特個機率有無改高

理論上高左 實際上就都係睇運.....

我就黎連送貨妹都刷夠...

之前刷勁耐夏洛特一隻都無出定唔記得左出過一隻好似...

夏洛特已經撈齊哂,2號機都齊左

2號機之後先算裝比較重要d

今晚開始研究刷2-5B， 錬金鍊左個幾星期。升左一堆Lv10晶片應該戰力大增

望一望2-5B都好多隊型，巴打有冇建議點砌隊？

自動隊一個鐘頭都打唔到十鋪

睇你d裝 一般都係狗盾/可可＋momo/速遞妹＋夏洛特

我想問今次活動除左金狙
金迴避
仲有咩裝一定刷左先
驚刷漏

上次有冇刷定啲金攻擊?

無.......
金攻擊得兩粒

頂, 一砌先發覺可可得86, 黑狗81 , 送貨83...要搵一關升佢地上去..

好似唔升爆都夠刷, 好似一樣都打幾耐下...

用momo嘅話會快過速遞妹

momo真係好駛好用
老是常出現

momo嘅話用咩裝？

攻裝 如果反車可以插標準os 不過應該都好少會反 減左攻

鍊多陣金，今晚試下掛通頂

轟炸機+racist OS

升轟炸機好L貴, 放棄我用金鏡算

AP包, 攻爆晶片
防晶片唔夠都可以刷埋

貴係貴啲
但係勁好多

終於發現但DROP RATE+100%我真係無乜感覺

活動金肥就食晒, 想升都唔夠肥升

我得2-1B FEEL到
仙子-1, 出埋就可以鍊金了

一隻都無出過

經驗+100姐
drop rate應該無錯到都係+50
錬金係快咗啲

係喎 以為兩樣都SET錯

忍唔住買左核彈skin
巨乳蘿蔔真係好正

係咪講緊"戰略爆機裝備"? OS 即係邊個?

濕左水 可可唔夠頂點做好

Momo 夏洛特換全攻裝啦應該係打得慢可可先會死

係
racist os即係對輕裝/重裝加傷嗰3個

新手留名 啲角色連修正版都咁大波搖兩搖淫腳撩兩撩 無修版有幾正

點睇敵人係咩類型? 2-5B 係邊類?

wiki有
2-5B係輕裝

依家都有得將d圖變無修架

IOS求教學

Ios嘅話好似唔得

睇錯，sor

請問2-3b 點打？

MOMO 係咪要用件防裝? 唔用第一場就炒左

有咩角色可以好似粉毛咁不斷援攻
兩隻盾企前面tag怪好正

但成日比無限保護AOE打穿

想問一開始送個3隻SS 1隻S 有冇用 睇巴哈教學好似有用個啲都要撈

上個活動隻廚師

可可 夏洛 Momo, 隻可可間中會中破

廚師+餓狼+2攻擊機

我冇上防裝，掛左兩日都冇嘢喎
攻 爆 s輕歧 金鏡

全防？全防上埋+10 疫苗好啲

升左電抗定疫苗先好啲？

好似有巴打試過電抗+ 7/8都夠用
但係疫苗唔+10係廢既

終於刷滿2-5B
又可以去3-1ep到 3帶2升下人

3-8 帶升好快不過就好消資源

今朝果然炒左

升一升再試過
可可5連升到6連
疫苗8級升到10級
電抗5級升到6級

THANKS

要裝加行動力配件

其實4b邊種隊最快
我黑狗. mo 核再帶隻鳳凰都打得有d耐

冇餓狼, 用左黑盾頂, 過左,
不過爆左部攻擊機

Momo生性就夠快
尾關打下排隻電引爆埋中埋隻水
果下打前排盾已經一下扣二萬幾
再核彈打上排爆埋隻雷已經2rd清場
如果冇打水果隻先 隻盾開完護就要打多 六 七rd

周回喎我

咁已經最快
雖然我用平胸唔用鳳

仲差4隻

7隻了
返去21-b鍊金

仲差3隻

差2隻了

差一隻
之後返3同5打裝
5仲未諗點打 唔夠防貫裝

見人白貓3
147機動防貫
諗緊咩位防隻02幫手加速又唔死

我之前刷係白貓9 02 5，兩隻刷

隻白貓咁頂得？？咩裝

白字195迴就夠

Ok thx 刷完仙試下

送貨妹應該加血命定血防好

用黎送貨唔打對面要命冇用 好似係

因為我睇大陸網佢話滿鏈血命
0鏈就血防
我都唔明

你地有冇打C關？一場都未打過。。

4星左1C 2C遲d先打

未打，得9月先打

刷齊裝同角色先

丫！如果想快啲白貓要中破

可能用佢1技減人ap掛

活動去到幾時？

頂，放工番黎又炒左嘅

9月9日

我用夏洛
可可
momo

可可滿鏈點全防 裝配10lv電 6lv 防os 血同防晶
差一晚都未炒車

你打手咩裝? 清唔夠快?

MOMO 洗唔洗中破?

我MOMO 冇中破, 因為怕中反擊收皮
MOMO 配裝係 SS既AP包 6LV, 防OS 6LV, SS防同爆擊晶片

我
呢張圖CAP FROM 巴哈

我都係抄巴哈D人

等我老李掛多陣21B 去掛下25B先

不過都係打得好慢
我掛6個鍾都未爆倉

2-1B 3個中到就清一次

排位放741?

原來去到9號
我記得之前寫去到2號,係咪延長左?

係咩？

Fc下先

係呀

刷咗兩日終於有第5隻Momo
仲差1隻

Miss咗活動有無得撈 如果唔係我得商店一隻空鏈

乜尻黎

啲資玩到乾溏,今日全日龜係2-1B鍊金

企鵝囉
有架仔用佢一下秒ev 3-8 王黎帶升

點秒王咁誇張

一下冰打萬幾 完場

出左四隻狼都唔出一隻仙子比我

佢成隊野無經係BUG定點

成晚又無跌

冇經應該係bug黎

點解韓服出左成年都可以咁多bug

佢下面再貼由上面打起秒就有

快到系統detect唔到佢打左?

好似話要update 到2.0 先會少啲bug

咁今年內都難d

企鵝同黑狗 2帶3升？ 咩配裝，想抄

應該都係平時攻擊機果d應該盡量推高個攻就得 帶埋個對機動os

唔駛帶坦
企鵝升滿推高AP，唔好俾boss打到就得

試下先

打唔到2-5b 唯有打住2-5先

主要配10lv電，我其他0都好少炒，炒親係因為MOMO中破都GO

coco唔得就轉狗盾蛋蛋啦，有埋10電罐一定穩
2-5B快極都要6 7分鐘一場，其實唔會好燒資
每樣一萬都夠掛過夜有突

狗盾有升滿電罐已經唔洗巫女幫手加耐性我依加狗盾用減射程os放多一隻攻擊機落去都無死過

我打一場最少都十分鐘呀，可可夏洛Momo。要快可以點砌？電罐好似得七，可可而家可以掛一日都無事，係Momo死左一次我由標準OS換左做防OS

我用狗盾 夏洛特 痴女 一個鐘打到10鋪

要快要用狗盾
裝減射程OS開2技加AP

咁試下轉做射水打手先

放最後排就唔使減射程
狗盾 momo 夏 7分鐘左右一場

減左可以放多隻攻擊機

可唔可以睇下狗盾啲裝同企位？

雙防晶片 減攻距os 電罐 除左減攻距之外都ss+10 os你用咩rare都得 企5號位 其他企狗盾保到嘅位就得

可以順便帶升
掛一晚就練滿第二隻蛋蛋

都係, 但其實我試過好似冇快好多
反而痴女係梗要過上多隻打手, 痴女 MOMO 狗盾 5分半一場

MOMO有冇防要求？

唔駛防 大大力快手清場重要啲

刷完了 番去鍊金

狗盾要全防？我嗰隻血防好痛

血防好啲, 屬傷防冇用

插d防晶片物攻就打1 電罐10左唔濕水都係打百幾二百

我比人打千, 係咪因為得lv81....
電罐得8, 防晶一件104 一件74

係咪濕左水先打千就咁電應該過唔到千

濕左水電過千, 岩岩餵到90滿鏈都打過千

防OS 之後一防晶 一抗疫晶同電罐
唔小心濕完水都係3XX JA
除非打剩後排100%出力7XX

可能因為我係用左雙防晶,唔係一防一免疫, 再試試

咁好似落一件加10狀態異常好過兩件防？

係
屬性攻擊唔睇防，淨係睇抗性

防件防物攻 屬攻唔包
抗晶減左水同雷50%同10%雷已經差好遠
即係你得返2 3千血入尾關都唔會驚 都係全1

都係嗰句
屬抗唔夠就入蛋蛋，包穩
唔知點解頭先一轉走蛋蛋幾埸就炒咗車

用番一件防一件抗就可以打到尾, 剩番1/3血左右

電罐lv8 同lv10 差唔多姐...我見打到第四場都差唔多中破

抗10防左果50%比較重要

頭先發覺隻黑狗技能得lv5, 又餵到lv9 試試會唔會再穩d

紅狼真係好需要一個射程+1裝

咁飯盒都唔慢

有射程+1會爽D

lv10 SS防晶, LV10 SS抗, LV8 電罐, 狗盾滿鏈滿技都係會炒...

你係咪放去最尾等狗盾狂開2技先？

用左減射程，放左係中間5號位

唔通少左防OS又會痛啲

用可可算啦

會 防os有減傷

我係好奇少左防OS係咪差咁多到會爆

我最後加多隻0鏈巫女就可以掛天光了

計番條數 用企鵝好似無用莉莉絲＋老師咁抵

用企鵝係貪快姐
一下完場

夏洛特5選1值唔值得揀射程+1定係揀爆擊好

咁點解唔企鵝+老師

企鵝好似要拖隻+AP
入老師就變3帶2無咁抵玩

有冇配置抄下, 岩岩升完隻企鵝
我見TWITTER條友好似冇乜帶+AP?

邊度有企鵝刷

企鵝裝AP包
拖隻黑狗/裁縫/大天線+行動力/AP
試過唔帶會好易俾boss打到而扣AP，然後就會好耐都出唔到手捱打

要造

有無公式

都係嗰幾條架喇

裁縫，泡泡糖，巫女同惡狼我應該刷滿邊隻先....

吹波膠有得刷咩

無我收返吹波膠....

你指刷lv定連結

連結

連結無 要5-8ex or之後活動先有

其他係機動歧視OS同 攻爆晶片?
唔知幾多攻先夠秒唔敢點住

係

命中點到200? 定要高啲

隻嘢得100閃 200命夠做
btw頭先試咗好似唔帶AP buff都得
你可以試下

同埋頭先試都係中bug無經

快D REPORT, 之後又送野

終於刷完仙子了

仲差一隻仙子

未升齊就夾硬打Ev2-4b
滿鏈黑狗 + 三隻80level機動攻無中破 + 全+0裝
一場要掛差唔多廿分鐘

韓服有冇巴打可以加好友

升下裝先啦

想問下3b有無穩刷既陣
我刷極都係刷刷下就死

仙子2-1B一下濕完全部自爆死好爽

餓狼隊

巴打新玩定咩

餓狼得71仲要無鏈過

個重點係餐刀, 佢滿鏈就得

係咪即係呢隊

係 廚夠大力就得

頭先試左場餓狼死左
廚娘係咪推哂攻裝就得？

帶重裝OS 其他人全帶行動力/AP 同埋餓狼有幫全隊加爆擊 廚爆擊可以唔洗咁高 計埋餓狼技 100爆擊就得

Ok thx

死火我好似無對重裝os

裝唔齊既
可以落埋0鏈大破核彈做工具人

+0都夠做既, 你餐刀要中破, 2號位放多隻中破核彈加速
記得隻核彈要低過25%血, 如果唔係90LV, 佢升升下LV會補多左血

又要開中破

CLS, 十場可以有三場冇經

我2隻核彈長期得10%血

刷圖升人仔已經無晒資源
裝備暫時得粉毛槍同金經驗UP有升過少少

依家磨緊三隻打手上90LEVEL 希望快返啲啲

3-8升人真係痴線 掛幾粒鐘D資源就無晒

2-5個OS刷左2日都冇

新玩兩日
見啲圖幾咸濕

新玩點解玩韓服玩日服啦

日服唔係舊啲咩
又要反和諧

日服新 本身隻驚韓國驚黎遲d會出dmm版 或者an機嘅話手動可以變咸濕版

我指個版本
event有冇話邊邊多

Event嘅話日服一定出得密d暫時係event接event咁去 韓服依家應該都係泳裝活動 但你預可能隔一個月先有一個新event

日服直頭係開快車咁
以前玩過韓版好唔慣活動接活動

可能想追到同韓版同步?

咁好chur

佢肯開掉落加倍都還好, 起碼打齊都有時間鍊金升下裝同角

之前唔係就話日服加速接返韓服進度咩

就算event接event都應該要一年先追到

差一隻仙子，希望今日出埋

求巴打帶我打event

一晚努力
升晒滿鏈90Level + 空鏈May 全+0裝
終於5~6分鐘一場
但努力過程狂大破 修複到無晒資源 無得刷了

單刷住2-1b回下資源先

加左 id:zmc

Research左線未開到分解加乘

想問莉莉絲2號機第時鍊金用
係咪純血防空鏈就得

純血用黎餓狼隊掛

啱啱起步係咪打event刷滿女武神最好?

白貓同女武神都得,
但相比之下女武神會食裝過白貓, 個人推薦刷白貓先

白貓新手FRIENDLY D

女武神要真係用黎單刷，你要升一堆裝起碼另外搞半個月。白貓有滿鏈已經刷到好多關。所以建議白貓先

除左食經，保護機可以點方便升lv？

刷到莉莉絲同狗盾，但活動既exp書已經食晒

痴撚線3B點解仲難刷過4B.....

用莉莉絲帶

因為一隻黑狗閃得晒
3b殺唔到要比人打千幾一下

啲任務計法咁鬼戇鳩
一次食3隻唔得, 一定要分開食3次

我決定刷5B

分解可以一次過解 強化唔俾一次過強好on9

加油
仙子奶很大

但個樣唔夠熟唔夠慾求不滿

未有skin變淫

我睇過D網D SKIN都好細過
都係老師果類型既淫娃正D
想綁起佢黎砌瘋狂女女女佢

痴女呢

我發現0連紅狼都可以帶3-8 不過唔係一下秒

可以，但我想掉轉佢強姦我
想佢用黑絲高踭鞋係咁踩我條JER
然後用兩條腳係咁塞比我啜同奶

皇家武器庫好正

等佢出，正野

On 99, 我發現用企鵝/ LLS都會有機會中bug 0經
我返去4-4ex 升算

莉莉絲會咩

3-8我發現用夏洛特好過AP包 機動OS+10 100爆 一刀反擊秒

頭30LEVEL食書 或 用主線1-8 粉毛+保+保
30過後就 活動3-8 一樣粉毛

但要手動揀王黎打

ev2-5b 狗盾/可可係咪至少要+5電罐

至少5啦 愈高愈好

想女女女佢

狗盾未升90已經諗緊
升裝備真係好晒資源

有試過，已經唔係一round 秒

屌，之前已經用twitter登入咗點知之後改過twitter password再登入就乜都冇晒

用twitter重新登入一次都唔得?

new game,BOOM

點解會改個密碼就變new game

有冇辦法可以攞番個舊ac

要問官方

ok,我啱啱發現自己柒咗，原來我用咗google登入但係嗰名就用咗twitter名搞到我以為自己用咗twitter登入

對唔住嘥咗大家時間睇我on99,成功攞番嗰ac

為大奶留名

26號開新角同5EX關

有綠毛同紅衣主教建

老李又要失業

白貓可以抖下了

白貓係唔會失業嫁

遲d升左ss又要過勞

快刷啦，重裝os點都要

邊關係重裝

4-3EX同5-8

咁打埋活動先
活動好多野未刷

仙子對波仔好撚漲

想奶黑龍陰道.....
奶埋佢子宮內壁

遲d好似有個免女郎skin

但我想屌D對腳好撚長長到可以夾死我果種

event 3-8到底要點打
又唔俾用好友
啲柱打極都唔爆

拎隻莉莉絲出黎反佢老母
手動既話唔洗打四隻角d柱
針住中間打死佢就得

冇莉莉絲
啱啱先刷滿白貓
諗住打完ev3-8就去掛下隻滅亡のメイ

靠白貓反嘅應該都打到 不過有排打

最後一隻仙子刷左四日。。

80LEVEL粉毛+兩隻保放前面
手動一開波集火打王就得

粉毛加埋專武已經打5格
咁滿鏈獎勵係咪可以揀加攻

攻啦

想去5-8刷SS對動型，可以點砌隊？無乜練S消防嗰啲

夏洛特加盾試試?

回避率超過100%有冇作用?

有, 相對敵人命中, 減完仲有100%先閃到

食exp咩級都同價
咁s級以下係咪可以賣鳩晒佢算數, 唔抵食

仙子刷左8隻 狗哥仲係得2隻
應唔應該刷埋狗哥?

狼女? 未滿連就刷埋啦 餓狼隊有用

2-5B 有冇咩陣可以比一隻黎吸經
全隊放上一格? 放老細係4?

5b放唔到 保唔住

咁我刷埋隻狠就去番2-1B算

提一提 聽日8點維修

部電腦終於可以抖下

有無可能帶3隻都一野秒到5-8ex隻野

啲純加攻嘅狗糧係咪可以唔要
食親都攻爆多

搞唔搞到？

發現佢無開8ex

開到幾多？未開game

得4ex

即係隻game終於可以生草

咪又係要升人

到要果陣先升

就黎升爆Val先出Lindwurm

隻莉莉絲係咪換一隻返嚟然後食金人開鏈?
定係有得刷?

依家event有得刷

2-4b

50大建冇主教
得一打on9海星

5-8ex?
我主線5 打晒唔見有EX關

以為佢會開

開埋機械最後個研無晒D高晶
冇得用100黎洗了

你個公式係咩？

900 *3 100紅咋

有黎緊EVENT 消息未

咪中秋新角至少有魔王月兔

新手玩幾日已經唔知做乜好
勁角打唔贏
升裝冇資源

推主練去到2-8, 刷粉毛電棍, 再打活動, 雖然未必打得哂
但活動第1 區難道唔高應該刷到 EV4 電棍 OR EV5 老李

升裝唔好升住, 前期好食資源日日比3000你都唔夠用

前期真係資源管理遊戲黎

前期我剩係記得粉毛+B盾，之後練爆回避貓，最後刷下4-8 同4-4EX 練埋其他SS就成形

開始玩前一個幾月真係最多野都搞, 又要升科技開鍊金, 真係晚晚都要掛機先得, 如果唔晚晚掛, 個進度真係超慢, 我諗要3個月,

開左錬金 即刻好似少左野要做咁

開完鍊金先係開始 要升裝升人

升裝真係好撚折磨

打左幾萬資源番黎幾下就用晒

我玩咗3日長期，啲資源長期max

我係咪miss咗啲野？升緊生產速度同遠征收益

掛緊活動EV-6

個個都走哂去刷5-8EX,係咪已經無人打活動關

我仲刷緊活動
但其實我唔知刷黎換咩

5-8ex都無開到

刷緊2號機夏洛特

都正常, 因為未有大建同升裝姐, 一玩大建同升裝, 多多都唔夠.

得閒冇野做 去刷2-1B

月商店 反擊OS/經驗Chip 係咪必換?
升研究唔記得留資源換

我覺得經驗係既
反擊就見人見智，雖然係可以升到+10 用支援機鍊金，但係有太多其他選擇（老李，綠毛，LLS之類）。

升+10 個資源可能要一頭半個月先賺得返，而家升唔太值

利申：我有+10反擊

仙子得一隻

咁唔買住了升裝真係好貴

我淨係升咗 +4經驗 +4電罐

原來而家可以同時探索幾個活動關

靠個活動掉落加成打齊老師先聽人講下個活動有得刷

唔驚啦 咁下個活動咪刷少樣

其實仙子係升咩血防定攻爆

仲係得1隻仙子 刷左幾日啦

仲有點解可可未死同列既會死

反擊?

應該係

今日新玩 想知有冇整SS女要比幾多材料

有冇邊度有下個活動啲掉落睇

新玩唔好玩建造住, 去刷活動先, 等你玩左一個月左右開左鍊金先建造
同隻GAME既角色基本上你都可以打返黎

日本同陸WIKI都有

總數過1000就2%, 過2000就3%

可以參考wiki

不過唔建議晒資源整

咩叫鍊金
同埋升到90lv 仲有冇方法有多d點加 定係靠裝備搭救

鍊金係分解科技升滿 分解資源＞入關資源點嘅話暫時270係上限 唔洗點死一樣點 可以自由分配

痴撚線呀點解我隻狗盾裝左防雷都幾百幾百咁扣

升滿未

80

係咪有得加fd隻驚

有 不過好耐先用到一次人地d隊

咁我再慢慢玩吓先 自動幾場就滿角色 打到啲新角又唔知點升

突然發現斷左月卡,竟然就黎完果陣唔會提

有冇人刷關卡下卡下?
我刷左關一陣隻驚已經停左兩次

打左幾日先得兩隻仙子..........

除左第一日出左一隻，已經兩日無出
開始擔心趕唔切刷裝

登入發現無罐拎就知要去課

活動最後衝刺
但仲差2-4 2-3b 2-5b未開始

慢慢打啦遲早都會滿

而家戰力斷層好大
打唔贏莉莉絲嗰關
其他關刷嚟又冇乜用
係咪應該食金人突滿莉莉絲硬打上去好過

滿連莉莉絲都刷唔到2-5B你升左MOMO 黑狗核彈刷左2-4B先

新玩刷活動火力淨係夠打到ev7
想問如果夠材料換角色應該優先換邊隻先?

我係今日先發現,好似斷左一日定兩日

有諗住換ソワン 唔知值唔值

你手上有咩角 廚娘嘅話唔滿連嘅話無乜用 如果可以刷到2-1B嘅話 換晒全部角應該無問題

去ev6刷滿連白貓先 全閃 就刷到2-1b

其實3-8 1帶4咁去升CP值高唔高

想知邊隻做1咁勁帶到4隻

屌你屎忽卡LOADING個BUG幾撚時整好
由我一開始玩到而家都仲未搞好係咪玩野

3隻後排
莉莉絲5位號
再放隻係莉莉絲前面咁樣？

仲升多隻莉莉絲做咩.....

終於刷曬所有野 可以升人

3-8求其莉莉絲/夏洛特/紅狼都帶到

救命，刷左幾日都未出過仙女

我會唔會刷完狼妹都未刷齊仙子...

Emily真係又靚又勁

仲未打....

C1仲未打

1c易好多 2c好柒難俾佢收過幾次皮

點解我會覺得1C易啲

唔知佢會唔會refill 我全部有用野換晒都仲有好差多材料

我咪話1c易d

講錯,2C先啱
其實2C搞清楚個機制就好易

2c打好鳩耐

1c都卡緊好耐

佢中破後打極都打唔中佢

玩咗日
隊嘢砌成咁已經俾人打到仆街
點砌好

與其放5隻
不如突一突中間3隻先

放中間三隻去刷自己？

粉毛隊用粉毛+兩隻盾就夠
主力谷左呢隊先 盡快90level + 滿鏈
咁樣會容易推到更多地圖

一係就升爆一隻閃反單刷
Valkyrie 90lv 爆閃滿鏈 全+0金裝 已經可以刷好多ev3-x活動圖拎角

佢中破左之後會加回避,你應該係命中唔夠高

升兩塊命晶先再去試
最慘換晒果500粒ss 強化

你呢個係3-8定1C

佢老味佢真係死都唔出仙子比我

1c

放多幾隻輔助加命中咪得

試下落隻天線？

落左咪拎唔到罐
個章有咩用

岩岩好換九月交換所有得換新強化料
升兩件命晶ko

呢個陣可唔可以開自動打

全手動
LLS要出保護拎盾
Momo要打左下果隻

頭先開入去幾野比隻BOSS打死左....
我隻MOMO裝埋裝都唔夠命中

1C同2C都唔可以自動打
同埋挑戰關剩係打1次都夠,唔好咁懶啦

話說早幾日官方個定期通訊好似無人討論
1. キャッシュバックキャンペーンについて
有唔少玩家同官方韓版成日搞啲課金福利,希望日服都有
但官方話係因為韓版係獨立平台「one store」度上架,而啲福利係「one store」自己搞,所以IOS同GOOGLE未必跟到
但遲啲遊戲內都會有課金活動,課金會送額外罐頭

2. 「ラストオリジン」公式wikiについて
官方會自己整個攻略wiki

3. 「特定キャラクターの製作確率UP」イベントについて
遲啲會有建造率up活動,已經開發完,test埋就可以落實

4. キャラクター育成システムの不具合に関する対応について
角色突破強化上限果陣有部份人遇到bug,已經搵到原因,上次維護已經更新左
但未肯定係咪已經無哂bug,如果中bug既請填表回報

5. 操作ミスなどでキャラクターや装備を紛失した際の復旧対応について
如果有人誤拆裝同誤拆角色,而家可以復元
3個月內去填表申請,每個角色同每款裝備只可以復元一次
・發生時間
・角色名/裝備名
・誤拆既詳情

6. 「分解」メニューの利用方法について

手動唔係問題前提係我要夠命中....

金狙 50 標準os 25
命晶70*2

莉莉電罐-70 抗狀態晶片 標準os

唔知幾時出9月9公告又加新角

唔知會唔會出埋X00

魔王

右邊好丁

啲資源成日唔夠

瑪莉洗唔洗刷2號機

唔洗

點解可可 MOMO加送貨妹排最後面果個陣打2-5B明明好穩
但我將隻送貨妹換左其他之後果隻次次都死
點解會咁
送貨妹到底有咩特效

刷仙子刷到心灰意冷

反擊反死 應該係

模擬器刷嘅話錄低佢咪知點死

終於整到綠毛
可以同女武神輪流刷過夜了

用咩公式出

好似係 390 390 130/100/130
1x中1 其餘好多次都係B機

4-4ex用邊隻角可以1帶3升lv?

LLS / 起司婊

想問刷夏洛特個關要用咩隊？ 宜家得黑狗 momo 核彈隊

就係呢隊

係咪要+10 D裝先過到? 得2萬4戰 佢要成3萬好難搞

戰力唔洗理佢 嚇人架炸 當然裝最好盡高啦 黑狗唔計技有220-230回避左右就穩

呢隻GAME入手難唔難
最近想搵隻新GAME玩下

係前期資源極度短缺果陣比較麻煩 捱過第一個月開到分解科技就唔太難玩 同埋係長期掛機遊戲 要長開電腦or手機

首抽有冇話刷邊隻好 岩岩DOWN緊GAME

新手之友 白貓醬

唔洗刷 用粉毛拉鏈隊上路

活動得返幾日無可能全清 盡量推得晒ev1-1 ～ev1-7當bonus 好多新手必用角色刷

活動仲有3-2ep, 2-1C,2-2C 三關未打。想問下有冇隊型參考？

夏季活動仲有2日完，
未刷夠裁縫（-4隻）
未刷安定出力回路同防禦chips

應該點要簡？

3-2ep 白貓可以solo 過

雖然話難刷難刷
但刷刷下都刷哂咁濟
而家係D裝備未刷到
個AP包又係刷極唔出

睇黎我要刷多少少命晶同金狙

裝，os難個晶片好多

刷裝先

唔該巴打

刷裝先最撚麻煩 又打得慢

裁縫-2 仙子-6
AP包0

我係未刷裁縫
ap包打左4個收左手，刷左差唔多成個星期
仙子刷左3,4日

個人覺得裁縫真係無乜必要滿連 仙子都重要 搭老師 雷鳥可以打屬性傷

AP包我都係一個都未出過

夏狗蛋可隊 裝備大多都得+5 周回2-5b好唔穩定
希望多一隻滿鏈快遞會好啲

又event直落

呢隻驚D魔法少女都咁撚暴力嘅

魔王招技D特效幾靚

至少直落到聖誕

即係中秋>萬聖>聖誕咁去？

應該係啦

兔女郎skin

屌 未過C關
無升LRL 玩撚完

刷爆隻魔王

我連c關都無動力打

C1莉莉絲 momo c2 emily 巫女 白貓就過到唔洗中二蘿

C1 打到後尾隻王狂避，磨死左LLS

試完c2過唔到 拎少個章等新活動消息新加角色只係建過一隻綠毛

正，有得換老師
想比老師鞭打我

想問下呢隻野同少前比 戰鬥會唔會難過少戰
想入坑

痴撚線隻仙子掛3-1ep
一招技殺哂對面....

Zmc 想問戰鬥難唔難
同少前比

無玩過少前好難比較

咁容錯率高唔高

C1 C2 容錯都算高 不過對裝有要求

呢隻回合制嚟，對操作技巧無要求
但係砌隊要諗點夾啲技

好 謝謝 聽日開坑先

最麻煩係要長期掛機

可唔可以an/ios雙開 又或者掛落模擬器

可以掛模擬器